靠情懷過日？阿仙奴最尷尬之人是他

主場對陣巴爾格萊德紅星，阿仙奴仍然使用了「歐霸盃專用陣容」。與此同時，雲格將隊長臂章交給了禾確特。不過，小老虎的表現依舊沒有什麼起色。
在攝像機鏡頭內，禾確特只有屈指可數的幾次入戲。比賽第8分鐘，他在右路突破，但他的手臂卻擊中了對方後衛勒塔萊的面部，導致比賽中斷了半分鐘。他的第一次射門機會出現在第76分鐘，當時，韋舒亞挑傳禁區，禾確特趕到，搶在勒塔萊之前頭槌攻門，卻頂偏了。隨後是第79分鐘，阿仙奴右側發出界外球，基奧特禁區內回敲，艾倫尼沒有停球直傳空當，禾確特跟進到位，但他的掃射卻沒能踢正部位，阿仙奴最終與對手互交白卷。
其實，雲格今天本來可以將禾確特換下，不過，直到比賽的最後一刻，教授都沒有動用後兩個換人名額。當意大利球證班蒂吹響終場哨的時候，酋長球場響起了刺耳的噓聲。而在客隊球迷看台，人們歡呼雀躍，似乎拿到了3分一般。這樣的結果加上平庸的個人表現，佩戴者隊長臂章的禾確特多少有些尷尬了。
在阿仙奴，禾確特如今的地位也相當尷尬。一方面，他是在球隊效力時間最長的球員。另一方面，在所有常備球員中，他又是在英超聯賽中機會最少的球員。他上一次在英超聯賽中登場，還是在10月1日主場對陣白禮頓的比賽中，當時在大局已定的情況下，他後備踢了19分鐘。而談到入球數，他只是在9月下旬的聯賽盃和歐霸盃中有3個入球，此後就再也與入球無緣了。
賽季初，與禾確特一起擔綱「歐霸盃陣容」的，還有山齊士、基奧特和韋舒亞。但現在，看看他們的處境吧：山齊士已經成為了阿仙奴在英超中的主力；基奧特也是幾乎每場必上的球員，儘管只是後備；韋舒亞最近一次打英超，則就是上上週末的事，而且雲格已經明確表態，他的續約問題今年年底之前就會見分曉。只有禾確特，還在懸著。
禾確特上一次亮眼的表現，是在阿仙奴作客對陣巴迪的歐霸盃比賽中，當時他攻入2球，還將上演帽子戲法的機會拱手讓出，成就了基奧特的阿仙奴百球。如果那時他給人們的是情懷的話，那麼現在，他還能給雲格帶來什麼呢？要是情懷管用的話，還要實力幹什麼呢？媒體傳聞說夏天時，韋斯咸就向阿仙奴就禾確特提出了2000萬英鎊的報價。或許，在阿仙奴效力了11個年頭以後，禾確特真的是到了該做選擇的時候了。
（比切多爾）

有時都唔知係修咸頓廢定某人廢，阿記買既三個修咸頓明日之星，三個依家都平平無奇

反而當年另一個明日之星都拎左兩個歐聯

事實上真係廢 , 不過我係佢有咩好尷尬

又高周薪，老婆又正

估唔到佢值2千萬鎊 仲以為要倒貼先可以放走佢
講真佢除左跑得快之外仲有乜?
係就快d賣走 雲爺爺咪撚再當佢係契仔

Passport值一千萬